連登有邊個名人係唔屌得？

Trump

eason

基佬軒

金正恩

王菲

鮑姐

杜生

Of cuz黃子華

發哥

黃家駒

走音Kay

欣宜

達哥

黃子華
周星馳

杜汶澤

牙朗

呢個真係

Guardiola

bob叔

馬明

連狗 唔撚服佢就block 9你

美斯C朗